有冇人試過偷偷地換左屋企隻狗屙既屎?

屋企人真係以為係隻狗屙

你真係有病

樓豬痾尿舉左腳定右腳

睇片 睇過隻狗一屙屎d 人就收埋舊屎

跟住隻狗疑惑到仆

舊屎呢?

老友您膠咩啥

求片